# README #

Angular Material POC para Projeto QSaude Web.

###QSaude Web usando Angular Material Design Framework###


### Pré-requisitos ###

* angular-cli (https://cli.angular.io/)
* node
* npm

### Instruções para rodar o projeto ###

* download ou clone
* npm install
* ng serve

